{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5246&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 브라운도트 아중지구점"
    },
    "text": "全州韓屋村まで車で7分の距離、高速ターミナルまで車で7分の距離、全州駅まで車で5分の距離、全州市庁まで車で8分の距離です。 阿中貯水池までは徒歩5分、レールバイクまでは徒歩4分です。 客室の内部には禁煙施設であり、無料Wi-Fiが提供されます。 客室にはスタイラー、空気清浄機、ネットフリックスの視聴が可能で、ホテルのグースダウン布団も用意されています。 フロントでスナックバーを運営しており、漢江即席ラーメン調理器が完備されています。 追加人数は追加料金があり、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約時に貸室費用や追加費用が発生することがあります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親と同伴した場合のみ入室可能であり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 備え付けの物品の盗難、毀損、汚染時の損害賠償及び洗濯費を請求し、貴重品はフロントに保管しなければなりません。 保管されていないものについては、紛失時の責任は負いかねます。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州韓屋村まで車で何分ですか？",
            "answer": "全州韓屋村まで車で7分です。"
        },
        {
            "question": "高速ターミナルまで車で何分ですか？",
            "answer": "高速ターミナルまで車で7分です。"
        },
        {
            "question": "全州駅まで車で何分ですか？",
            "answer": "全州駅まで車で5分です。"
        },
        {
            "question": "全州市庁まで車で何分ですか？",
            "answer": "全州市庁まで車で8分です。"
        },
        {
            "question": "阿中貯水池まで徒歩で何分ですか？",
            "answer": "阿中貯水池まで徒歩で5分です。"
        },
        {
            "question": "レールバイクまで徒歩で何分ですか？",
            "answer": "レールバイクまで徒歩で4分です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には禁煙施設、無料Wi-Fi、スタイラー、空気清浄機、ネットフリックスの視聴可能な設備、ホテルのグースダウン布団があります。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "フロントではスナックバーを運営しており、漢江即席ラーメン調理器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過した場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインは予約時に選べますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約時に貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親と同伴した場合のみ入室可能であり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管はありますか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管しなければなりません。保管されていないものについては、紛失時の責任は負いかねます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 512
    }
}